「多圖」車內，露出裸體

哇 做乜鳩

...

Fake taxi

Nake taxi

消暑？

香港真係多痴線佬

屌 痴線佬

乜撚嘢事

張相假假地

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

圖文相乎
正皮

正評，推

的士佬

I can pay you

係咪用緊枝棍隊緊自己屎眼

個腦咩構造先諗到呢樣嘢

哇，咩事呀？

佢真係可能唔記得食藥喎

不能只讓我看見

明眼人......

搵人ps條女上去

I know somewhere nice and quiet nearby

做咩遮左佢個袋

用個春袋黎控軚

幾奔放

係咪熱到咁

莫非係失傳已久的胯下駕駛絕技？

條友當架的士係馬咁騎

如果唔係自己車或有下一更司機真係隨時雙手都生粒粒

佢仲要望住隔離個司機 準備打飛機？

見到第一個反應: shit!

睇諒下拉，夏天熱呀嗎

好撚核突

香港壓力真係好大

原諒我這一生不羈放縱愛自由woo~oh

(British accent)

.......

的士日光浴

ewwwwwwwwww 漂白水洗眼pls

......

Flash me your tits first

難得可以同座 何以要忌諱赤裸

Let me show you something...
Here's the security camera

車人合一

個的士佬做咩鳩

Don't worry it won't be uploaded
I keep it for myself

屌軚盤？

其實諗諗一層
個司機好慘
大熱天時為左搵兩餐晏仔
泊㗎車係到又開唔到冷氣
坐係㗎的士入面同焗爐無分別
先逼不得已除曬啲衫

重以為係玩野po
點之圖文相符

喂打左格既
求無碼